(有圖)mk長腿淫娃

呢隻自信爆棚既mk妖物自稱自己係長腿小淫菜,有冇巴打想瘋狂玩佢隻腳

好樣衰

How much

樓主on99唔撚識食
等我嚟屌撚死條小淫娃

中撚咗幅射咁

對眼做乜春？
D五官錯撚晒嘅？

巴打你鍾意食外星生物

樓豬唔撚識食
隻小淫娃一睇就知係名器

美圖美到變異形?

香港終於擁有生化武器

隻眼真係唔知想點呀

哪來的自信,竟然講男人通通給我滾

瘦到無波

好細

Mk妹的自信

又要打j了

個樣唔掂啵

我屌

對腳好撚正
扯撚晒

more

好撚靚

隻腳再長都無用，樣衰

喂呢件好樣衰wo

佢到依家都唔知發生咩事,巴打你地身體咁誠實既

J撚到你精盡人亡

得1張j得落

狗也不屌

有班人食開屎

p到隻眼k形 巴打們識很
有冇真樣

屌你加返慎入啦

真樣都係生化樣

ruby close

有冇三十

ET?

不能只有我看見

生化武器

佢好似得2x

好嘢當然要同大家分享啦

對眼好似

咁撚柒
樓上啲巴打咁都follow佢

完全係隻眼出晒事

哇屌 呢兩張好撚恐佈 不安

各位巴打咁侯禽呀

隻眼中左幅射

成班狗公 見有閪就屌

食過
樣就真係好衰，但係真係好淫， 對腳真係好正同埋係識腳交

巴打識波

有冇人講個真相比隻外星人知

佢對眼咩事？

巴打係咩矇住佢塊面同佢玩

呢個重任交俾你啦

叫佢番火星啦 異形

屌隻眼乜事，唔講我以爲佢俾人放咗入微波爐到叮

個傻妹仲以為有桃花運黎左
其實呢呢et係咪覺得自己好正

羅太？

正

好撚造作

屌你老母，嚇撚死！

男人

p圖最高境界， 我地識條鐵咩

樣衰到咁已經唔使睇落去

幫佢升人氣仲要屌人

係lor 好可憐呀我
巴打你專登follow佢睇笑話

最鐘意睇啲傻仔

係香港班狗男人，令咁多樣衰，肥既女人咁串。

佢簡直係陰莖剋星
擺佢落印度可以降低強姦率

班狗公搞到班妖婦得寸進尺

我嚟打j la

隻眼好似裝上去咁

唔想follow佢 玷污我個acc

屌 隻眼成隻蟹咁 倒貼都唔撚屌

戴咗呢隻色嘅大眼con好唔自然

第二張輪迴眼咁撚樣

又係呢啲一邊話佢靚一邊話佢樣衰

中間張相

成隻火星異種咁都話正

鬥雞

Diu 佢對眼半夜睇到真係會嚇撚死人

隻老雞個filter較到咁撚行仲咁樣衰
好心就摺埋啦屌

有啲似單眼佬

生物武器呀⋯⋯

樣衰到 唔好放上黎 ok？

咁樣衰既，狗也不屌

巴打你係咪傻左,做咩咁傷害你自己

咩生物

個傻妹係咪有妄想症㗎